從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

好撚好聽啊

願我永遠記不得我正身處現在

Yes

腎仔高汁

從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛

身處現在

共你一分鐘 都足夠我生醉夢死

點解可以咁好聽 j死我了

loop到第5次了

新岀個晚聽左幾個鐘

屌痴線無啦啦自己播

Utube 停左一個鐘

即係點

一個鐘頭前我聽完首歌 停左無左播 岩岩utube無啦啦自動播翻

你個咩tube黎 琴日就快播今日就停播

屌我按停左呀仆街

自動抽番

Eason好聽好多 呢首黎講

對腎仔情有獨鐘

Yes 腎仔把聲有種魔力 加埋d編曲

再見 仍舊未能跟你再戀愛

把聲贏晒